如果閣下有一米九，有練下拳，我贊成你移民

因為去到外國，都係講惡講拳頭

米九但耍太極

香港依家都係喇

淨係識巴柔夠唔夠做

總之夠同兩三個鬼佬打就可以啦

pr狗在帶風向

請個2米黑人都係300美金一日。點解唔好好讀書要練拳。

點呀中共又要搵pr公司呀

洗撚米9

jose aldo 都係米7 - 66kg

有無人敢同佢打

著唐裝啲人可能真係驚

東亞病夫

李小龍都唔高啦
文明社會食腦

唔撚夠做WO

詠春得唔得?

打撚死人

笑死

有錢就得啦
去到請幾個米九鬼佬保鏢咁咪得

有練又點， 人地d力架虫南好打過你多多聲